「求救」轉左底板後既問題

開機後個mon 顯示話轉左cpu
需要繼續run新既setup
定係默認setup
小弟選左後者

但一去到選擇邊位使用者登入時，
個鍵盤就冇訊號，LED燈都關埋

部機壞左一個月，
今日決心換左塊底版
諗住可以打舖機先訓，但事與願為
求巴打出手相助

咁即係點

你up乜鳩

Reset bios

大佬 轉左底板要重裝WINDOWS呀 唔係點有你D新底板DRIVER